[公投] 新城市廣場有冇潛質成為下一個又一城！

正評：有
負評：冇

btw, 近沙田站既連城廣場係黨鐵既，新城市先係SHK既

12.25 黑色聖誕，逆權200日，尊重自己，勿忘手足，拒絕慶祝

SHK 同黨鐵有分別咩

根本要

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

冇

利申先：呢個post講緊既係黑狗畜牲既進入次數

下一個啦，出出入入幾次
陶狗直頭係入面笑笑口巡場

一個私營一個公營

唔好咁打啦

和你shop 就算啦

提一提，麻煩手足有狗黎唔好上晒頂樓，個d 位九成無路走

我明喇！

即係黑社會同黑警咁樣！一個無牌爛仔一個有牌爛仔

714果日已經可以幫佢裝修啦

真係唔明
點解又一城會早過新城市
明明新城市一路排頭位裝修

mon po狗睇撚左#6未呀！屌你老母唔係以為真係有人開片下！你瘋狗症呀冚家剷！唔係ot完都唔夠錢睇獸醫咁撚窮下？！

汪！汪！

善有善報，惡有惡報，若然未報，時辰未到

其實幾時警鼠可以自出自入商場同私人地方，而好似變咗常態，合理化咁？

有
次次都俾黑警自出自入，必須裝修

早就要爆佢老母啦

破窗效應，黑警以執之名，知法犯法，目無法紀，不知所謂

破窗效應，黑警以執法之名，知法犯法，目無法紀，不知所謂

根本佢哋而家做既嘢原全唔合法律，違曬警例，唔可以變常態正常化，而家明顯已經返咗60年代，之後肯定仲衰過第三世界

好仔唔當差，當差正仆街，fact checked

可能佢地唔識聽人話

唯一方法真係罷工㗎啦，大家快啲入工會啦，又唔會受傷比鼠咬

新一城

香港人對警犬入商場已麻木左...

警犬對守法呢個字已經忘記左

火燒旺地

罷工，罷工，冇工會帶頭只會得個吉

一早就話要拆撚咗新城市啦

九巴都係shk

同M記一樣留一線生機比老人家同有需要既人

係都黨鐵商場先啦

一早要啦

加埋德福唔該

所以盡快入工會，而家已經好多組成左。希望已經有工會既，馬上籌備

有

和你glass

題外話：其實今日中午左右好似都開始有遊客，係咪應該早少少和理shop,唔好俾人買到嘢？

玻璃爆曬 好危險 點做生意呀

等又一城開返又黎過 屌你老味呢個正仆街

兩間都唔留得

千期唔好

714條數仲未還

新城市RIP

無火魔人地根本就唔驚你

因為又一城同黑警勾結的證據出面亦有力好多

諗起都興奮

爆玻璃就自己爆 唔好連登吹大雞 講埋時間

真心 又一城衰過新城市咩 點解可以咁唔公平

新城市係有錢支那狗shopping既地方
同又一城一樣

佢地撚會聽
有刺激野先會做

其實就算變成又一城，SellHK都唔太介意，因為仲可以靠賣樓同收office 租大賺。反而入面開店嘅租戶影響最大。人少咗但租金照收。

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

上水廣場更加係啦

好似今日咁，拉幾個，放番或告唔入

成個商場攬炒，成本低，效益高，可永續

快啲出攻略，香城Online 2.0

因為又一城係死玻仔既

無得收租架 損失好多$

根據今日既情形，德福似d

無所謂, 話明經濟攬炒

新城市平時都比個場 d人和你shop同 和你lunch
除左上次 一直都無咩事

個商場都舊 要大裝修

根本要 其實我支持所有商場變又一城
商家佬比壓力有用好多
升級入商場

潛咩質 跟本新城市衰撚過又一城 都唔知點解佢仲屹立緊

上面已經有p牌仔出嚟幫手洗白

又一城到而家都唔知係咪有人死咗

開post又唔講點解新城市廣場有潛質

，

其實... 九巴係SHK架

新城市有冇聖誕樹想感受紅色聖誕

推

無、中庭乜都無

我要攬炒
新城市收皮啦

因為冇狗去保過又一城
淨係掛住打大學

為嘅係⋯？

無。乜七裝飾都無

Pish

SHK

德福都應該要升格做又一城待遇 班警甴今日自出自入 得閒就衝入去捉幾個

根本一早都要，明明新城市係第一個商場放狗入嚟..

d保安係唔係有幫曱甴捉人

德福都要

實有。

25號夜晚

set deadline，今晚2359，如果新城市同德福冇合理回應，效果自負

德福都有啦

預約拘捕？？

每一日集中搞三個商場仲好

push

時辰未到

日撚日比狗入，抵la

成個商場都係狗味

靜雞雞 靜雞雞 靜雞雞！

同我推呢條片
個兩個臭閪襲擊人先

完全有

why not
新城市單嘢一開始仲係早過又一城

agree

好多商場值得衰過又一城

唔使咁揚嘅！下下都幫popo排晒schedule，佢哋真係多謝晒！

德福表示都要

德福都係

定佢地驚定先

裝修德福！

因為又一城唔交cctv又放狗入去

新城市班南保安今日咪有阻住班狗

其實係
但係班暖氣撚見到冇勇武做嘢就會屌人休息跟住就話運動已輸

你想佢地出番黎，就要和你SHOP 活動模式正式成形

再出安全攻略

我覺得 應該出攻略文宣

又搞黑色恐，惡過d 黑社會，手足好嘢

黑色恐佈*

因為新城市樓上/附近連接大量住宅
燒死人邊個負責

必須

問689

無人話要燒

你認真就輸了

全部shk場都要裝修啦

可惜新城市冇聖誕樹

新城市做法衰過又一城

如果一條法例違背咗公義，咁呢條法原則上已經錯誤。

阿sir手足做野唔洗我地教

不如德福先

基本法

整商場根本影響唔到佢地
果班人坐冷氣房同控制室